香港不如改名做臭港算啦

一落街啲空氣臭撚到
仲要好似有層霧咁

日日都咁多連登仔放毒 好難唔臭

就算係毒都唔代表臭

差唔多喇 將就一吓

多謝祖國送大禮囉
今次唔係姓賴 香港而家仲有咩高污染工業先
架架車都歐盟五型 塞車都不會咁污濁
根本係珠三角啲工廠搞成咁

共享蛆國榮耀

咩app

今日出一陣街已經有少少暈同想作嘔....真係希望唔好再係咁

係唔係吹北風？

今日一起身個臭塞住塞住
重有d頭痛

鼻